面對面俾暗戀好耐嘅男仔請食檸檬，你問我答

好想喊又喊唔出...

佢肯食先得㗎

gay

做咩成日屈我係男人啫！！！！

唔好唔開心啦
我見你抵抗力差先請你食

人妖

Details?

(づ｡◕‿‿◕｡)づ抱抱樓主

我明白呢種感受。

是咁的...
其實不嬲個男仔都當我係friend嚟的，
但佢今晚主動約我食飯，我當然馬上答應啦，
飯局嗰陣全程都有講有笑，
講吓東講吓西，講吓返工講吓生活咁，
之後食完飯佢過不如轉間bar飲嘢傾多陣，
照去啦，去到飲咗無耐，
佢就問我呢排有冇拍拖，我話無，
佢就話自己啱啱都散咗，覺得好寂寞，
呢個時候我兩杯到肚，
唔知哪來嘅勇氣去同佢表白，
佢聽完之後好似一早知咁，但佢又無咩反應，
過咗無幾耐佢就話埋單走人，
我以為佢咁猴擒咁快就想搞我，
原來係幫我截的士各自走..................

人地直 唔係罪

player
欲擒故縱

你係呀希？

我諗大概有6成男仔比女仔表白都係會直接比答覆
鍾意一句唔鍾意一句,唔會拖泥帶水。
老實講扭扭擰擰果D人,先唔講咩原因導致呢個情況,但比你拍到拖既話都唔荒會有好結果

大家都係男人，做咩做到咁絕？

我都明白...
佢俾我嘅感覺係，我都知應該要放低佢，
但始終鍾意咗佢咁耐，
如果最後都同唔到佢一齊，我會覺得有遺憾

擺明撚鳩你啦
引你講出嚟，再專登唔答你

我仲柒過你 個陣識左朋友都一段時間
之後同佢面對面表白 電話寫左文拎黎表白
讀完佢笑左笑 之後我怕醜走左
最尾佢話未放底前廢

過幾個月見佢同左第二個一齊

佢啱啱都散咗 所以唔想傷害大家既關係先唔同你開始咋下嘛

友情比愛情走得更遠

Bosco

peter?

屌你洗撚咩
一黎就一野錫落去
一定心動

請善用起底功能